有冇屯門翻HKDI既朋友

如題

恭喜曬
之前有fd同你一樣，日日通頂做功課去到2-3點
再訓得個2-3個鐘就起身搭車
到畢業個時仲要乞食
巴打真識諗

here
仲要第一日就8半
我之前係屯門ive返8半都例牌9點先到
唉真係想喊

有 一星期兩日8半堂

呢到

加油 我曾經都唔好你好多 香港仔人
利申：畢業

做FYP唔好諗住成日番到屋企~準備定啲舒服衣物/牙膏牙刷 係zone24 過夜。

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路